[回帶] 好歌不妨一聽再聽 - 蝗蟲天下

連登年齡比較細嘅人都唔少，想分享比佢地聽下

雖然聽過但都幫推

當年聽已經好深體會，覺得比支那咁樣入侵法真係唔掂。但真係無想像過五十年都未行到一半，就比港共逼到就死

好懷念當年登報蝗蟲係獅子山既相

好懷念

個個老鬼，比啲後生仔嚟見下